ipad/ipad pro 有冇mirco sim card 版?

最近入手咗張百佳sim卡 想買部ipad 睇片 上網搵ipad mirco sim版好似得第4代先有
有冇人知ipad 仲有冇mirco sim card版

自己剪+磨細佢

鴨記買個剪sim器

張卡有nano sim